覺得天秤座既女仔點？

最近識左個天秤座女仔，成日無端端發脾氣
喺咪天秤座既女仔都會咁

係所有女仔都咁

係所有女仔都係咁

喺你老母

天秤座既伴侶都係垃圾

對朋友好、營造既形象好

愈熟愈閪，又多異性朋友，仲要完全唔覺得有問題

正垃圾星座屌你老母

信星座都係冇腦同弱智

屌一屌佢就無事

忽冷忽熱
極懶
自我中心到爆

拍咗半年拖覺得攰攰地

咁又唔係伴侶，暫時都仲係朋友
咁咩星座先叫好

仲以為自己夢遊reply咗
成日我有意無意都俾signal佢要注意下
點知同我講話「Friend嚟唔通唔聯繫咩」

我又唔覺得佢地懶
不過其他兩點都駁唔到

想試下同天秤座女仔試下拍拖

咁睇唔開呀

真係有咁差咩

衰人

對唔住囉bb

天秤正仆街
ps.我係

天秤仔好想下同天秤女拍拖
鬥煩

以前個best friend係天秤座 真心燥到升天

懶 淫

試過 好似同緊自己拍拖 完全係唔怕餓死果種懶 又乜都決定唔到

嘩屌exact7ly

會唔會好主動咁比signal人

唔會 但你一會錯意chur佢你就仆硬街

小氣小氣好撚小氣
全部天秤座既都小氣 尤其女人

利申：識既9成天秤座 不論男女都型英帥靚正

會點

我地對男朋友好好,一定Aa制

避你 基本上佢對你印象唔好就唔會願意同你接觸

淨係呢點都贏左好多港女

都係帽咗我，新鮮感過咗就無

發覺佢對個個都好

仲好close添

點先知天秤女對你有Feel

對男朋友既好可以同其他人同等得佢地諗得出 屌

岩呀，天秤女，屌你老母啦！

閪到仆街

忽然間好好，忽然又好冷淡

點解個個對天秤女都負評
我覺得唔錯

利申，未同過天秤拍拖

之前傷害過一個天秤女
而家愛上同一個天秤女
好痛苦

九成都係靚女

雞

懶到仆街
有嚴重拖延症

垃圾
ex係

完全對異性朋友不避忌，知你唔鐘意都理得你死，佢對你好時反而覺得佢對個個都係咁，質問下佢就話無啊好 frd 嘅朋友唧，性格勁易惹狗公

根本唔關星座事

我都係天秤絲，但我脾氣好好，有嘢嬲都唔會超過一分鐘，冷靜返個人之後，多數轉頭就無事。

除非喺講咗令我傷心嘅嘢，咁我就會同對方傾返，佢講返句sorry，就算數。

我同我男朋友都係天秤
兩個鬥懶依樣真

有冇天秤女介紹

成日都話天秤懶
但我幾個天秤同事都唔算懶

個別例子
咁絲打你易唔易嬲

幾個天秤女frd 身邊都好多男仔，但佢地有男朋友

做野工作可以唔懶 但個人生活係懶到難以置信

面對緊

識得耐啲臭脾氣出晒嚟

天秤女表示同意

我自問身邊都多異性朋友
但男友都係天秤
完全唔介意

Agger
可以攤全日唔食野
乜都拖到last minute
返工會諗辦法蛇王
例如 用電腦moon遮住自己訓教

agger

仲要嬲唔係鬧9你 係失蹤唔應你msg當你空氣咁 垃圾星座

識幾個天秤女都係路癡

天秤座都係仆街。
利申，天秤座

自古多情空餘恨，此恨綿綿無絕期。

因為懶 懶得鬧你 冷戰方便d

工作勤力 生活有啲懶 好多異性朋友
對你好就勁好 一齊左 脾氣出曬 永遠自我中心 小小野都可以發你脾氣 你想講道理？Sorry 佢會唔出聲

利申 天秤女友

我魔羯座之前中意左個天坪座女仔，你地又好似講得幾岩，果陣我想溝佢，差唔多日日wts 秒回大家，咁正常都會覺得自己有機啦，點知原來佢一早有男朋友。
我覺得佢應該對個個都係咁好，懶我諗就應該真係因人而異，因為佢係好勤力超勤力果類。

心計非常重

水瓶同天秤邊個仆街D

天秤做朋友就好喇，都仲會感覺友善，
但熟落就知臭脾氣

利申 天秤絲

西應該無咁臭

懶
有時痴身有時唔痴（忽冷忽熱）有時想要空間多過痴身
多friend 注重朋友 有異性朋友但係會避忌
覺得關係係一人一步 要公平 唔可以一邊付出晒 亦都唔鍾意麻煩人 寧願自己蝕底
唔鍾意鬧交 嬲人係會唔出聲 同時易心軟 底線低 但係一旦踩到底線可以好決絕
選擇困難症 同天秤女出街食飯要幫佢減少可以選擇嘅嘢

天秤絲

試過唔知佢嬲咩，淨係封哂whatsapp facebook

仲有，佢地唔鍾意人蠢架。

利申: 天秤絲

呢樣真，我女朋友有時蠢蠢地都唔係幾頂得順
利申：天秤巴，人肉GPS，懶懶地

我唔係懶既人，可能我少責界左處女。最鍾意返工
做咩都即刻做，好少拖延。但脾氣麻麻我認，見到啲蠢過豬既特別易著火。

哇屌 一樣！最好笑係隔多排佢又好似無事發生過咁同返你whatsapp

最慘係原來佢嬲既野只係無聊野

好想知天秤絲會唔會要求男朋友細心或者多關心自己

唔會係要求，因為我根本講唔出口，我會覺得要我講到出聲先做，不如唔好做啦，踢一踢郁一郁咁都冇意思

試問有邊有女仔唔想男朋友細心啲關心自己

利申：天秤絲

真，蠢係原罪

天秤座既人好需要另一半咩都識啲，就好似瑞士軍刀咁，出奇不意咁記得啲小事，佢會好開心架。正常人都想男友細心同關心自己

臭西

你問D問題都幾蠢, 天秤女唔啱你.

我真係極懶
利申 天秤絲

一路睇一路心虛
我都覺得自己懶到出汁
我覺得天秤係唔識拒絕人
成日搞到自己兩頭唔到岸
msg 真係完全冇動力覆
其實天秤都唔錯架
會聽你講野會aa 然後幾細心

天秤絲 懶到可以3日唔出街淨hea
然後唔覆msg 50幾個未讀wtsapp

我天秤絲
懶係真
幾日唔出街喺屋企訓到下晝
懶到可以攤梳化攤成日
Msg有心情就覆冇就算
同埋會想另一半聰明啲

我女朋友就係天秤
我射手

真係好想了解下天秤絲
我知你封左我WhatsApp ,對唔住呀
希望你睇到啦

真，識個天秤絲
電話成百幾個msg 都可以唔覆

屌你老母 實係咁
真實例子係咁

屌百幾個算係咁 我識果個見佢儲埋千幾個無睇

我係處女天秤呀 男朋友

到底應該點哄返天秤絲

正式宣佈所有天秤座都係垃圾

岩呀 我係

天秤座最睇樣
咩都樣行先
自己最索最靚

呀哥 你係咪我嚟

天秤座好煩 好鍾意無啦啦發鳩你脾氣
嬲鳩你嘅時候又唔肯好好咁傾下 淨係識已讀你
死都要人地認錯認低威
神經失常咁

利申：仆街天秤

天秤男不了

阻阻巴打
搭單問天秤絲同射手男朋友散左
可以點救

入正題，天秤好懶好撚懶
對朋友有時真係可以好過對男朋友
異性朋友幾乎多過同性朋友
但自己知道界線係邊
天秤好默默付出果啲 做左咩 受左咩委屈都唔會講
所以你可能覺得得你一個人付出
但其實佢都好愛你

姐係溝通都唔撚使，最好做埋你肚入面條蟲

另一個角度睇就係拍拖一定要揀老手黎拍，真係多撚謝

Fuckin True , 唔會同天秤臭闣一齊 玩下好 做女友 我真係恭喜你呀

不能認同更多！ 好心唔好加密 真係fucking true!

好吸引人既星座 但係懶到出汁 夠膽死訓係到拎住電話都唔覆我

見過佢真係有百幾個msg 都可以唔覆

賤人 好抵死

懶
記唔到仇
拖延症
脾氣古怪，對親人，愛人 脾氣更差
對外人就好好
選擇困難症
低線好低，但係過左低線就大爆發
唔係好識拒絕人
矛盾
壓抑情感
憎無禮貌既人
重感情
想每件事都做到接近完美
憤世嫉俗
對靚好有要求

利申：自己係天秤巴，

仲有好多，不能盡錄

天秤女
睇完個po覺得全中
對個個fd都想做到最好形象 唔想hurt到人
結果hurt返自己人

天秤最鍾意將心事收收埋埋 寧願自己一個屈住都唔同人講

仲有眼耳口鼻啊

屌，係喎，你唔講都差d唔記得
好彩有你提我咋
唔該哂你呀

提埋你
天秤好鐘意玩手機唔做野
夜晚會睇手機睇到訓唔著
做野個陣會好認真
嬲個時就好得人驚

我都係咁
利申 山羊男

天秤女 正垃圾
完全唔係gf material
3日唔埋5日就搵啲野出黎煩你
陪得佢地多會癡線架 唔好呀
及早mit甩啦！

有無人覺得天秤真係有某種吸引力 ？

有

肚餓會食嘢 眼瞓會瞓覺 急尿會去廁所

on9

有 好特別

直情係自己都唔知鍾意佢d咩

屌 我男朋友係天秤 你地講個啲全部中曬 尤其係異性 佢同佢所有ex都有成日傾計 我唔鐘意佢就話我控制佢 佔有慾 有次過份都話想同個ex去睇戲 話只係純粹朋友 我嬲撚到癲 冇同佢講嘢幾日 跟住天秤係勁冇耐性 忍唔到一下就燥我 佢地成日乜都好似唔上心咁 我因為呢啲嘢嬲 佢話 都唔知你嬲乜 成日嬲埋啲小事 我心諗 同ex去睇戲都叫小事？？？好多時令到我好氣餒

天秤吾太記仇 你死chur佢 好快就無事

大前提係 如果佢仲鍾意你

最表面係人畜無害
總會令到人同你講心事之類

好中阿

利申：天秤巴